有冇人覺得呢個女仔好pure 同true??

做咩放禾老婆上泥

請支持nanase

根本就係天上嘅天使，我老婆嚟

白麻同7仔都係你老婆？